按摩槍增速 狂Click搶茅台

節錄

按摩槍增速 狂Click搶茅台

國酒貴州茅台的炒價居高不止，近期掀起網上搶購潮。有內地網民不惜利用按摩槍加快手速，在手機上狂按購買掣搶購茅台（圖），片段曝光後，引來不少人仿效。

炒賣每支賺2,400元

據資料顯示，每年約有883萬瓶平價茅台投入市場，網上售價約為每瓶1,500元人民幣（下同，約1,820港元），但炒價可升至3,500元（約4,247港元），茅。。。。。。。。。。。。同時記錄每瓶出售茅台流向，以保價格穩定。

有網民建議：「購買茅台的人須登記身份證，每個身份證一年只能買一次。」

微博

屌裝枝stylus啦
使撚用自己手指

寫隻Arduino做mouse click 啦

好炒過iphone,點解唔用bot？

按摩棒

低智商人種
wt do u expect？